[秒回]也許你還記得 也許你都忘了

我該心安或是心痛呢？

擺低你既心事大家一齊傾下

秒回都冇人理

叫春就返5P啦垃圾

BYE

對唔住囉

也不是那麼重要了

又bye我

呢首真係好好聽

榴槤 狗也不吃

你 狗也不吃

只期待，後來的你能快樂

咩事心安心痛 講黎等我開心下

那就是後來的我最想的

我唔開心都唔準你開心

咁對你細佬既

因為你唔係我細佬

黎啦 講黎聽下 我都唔開心 想笑下

咁你不如講你唔開心既野比我笑左先
我笑完可能肯講我唔開心啲咩呢

花開花落終有時，緣來緣去緣如水

向左向右向後走，跳上跳落跳落街

咁高深姐係點

你諗左三分鐘
鐘意左個每日做咩都一齊既好朋友
最後無哂聯絡

係 諗極第一個都唔對 係第二句岩啲
最後放棄

中意好朋友係要有心理準備有咁既結果
冇聯絡係因為佢知道左你中意佢？

因為成日嘈交 最後佢淡左 什至驚左我

成日嘈交係因為你對佢感覺唔同左
然後有好多野都突然著緊左
佢feel到你中意佢？

好想放低佢 唔再諗佢

係掛 唔知佢之前feel唔feel到 太著緊太在意真係唔係一件好事
到你啦

我都好想
成日都以為自己放低左
但
回憶中 無端為你動容

掛住ex 一直都放唔低咁

明明已經冇乜野 幾日前block左我又痛過

散左幾耐阿?

全部女人咪又係雞
轉個頭就搵過第二個

散左幾耐 做咩冇啦啦又blk你

差唔多2年

全部男人咪又係鴨
未分手就諗住第二個

咁耐都仲未放低

你相唔相信 一齊幾耐就要用番幾耐去放低佢 呢個道理？

唔信 唔通到個一日就脫胎換骨咁放低左咩

就算唔係個一日 都起碼係差唔多時間

唔關一齊左幾耐事既
係咪無其他野可以令你專注到放低佢咋

一個月到啦
唔知 可能決定左唔再同我聯絡掛

原來你係去澳門果個

係冇一樣野係我心入面令我覺得比佢更重要
掛

樓明

咁突然
我個陣佢都淨係轉左ig唔比我follow
大家一開始都話做番朋友
傾幾句計
但後尾佢話做唔到朋友

係呀係我

樓主英明

呢d野要靠自己
人地點氹你點安慰你
你一個人既時候又會彈哂出黎
試過

係呀 頭個半年係sad到啲朋友係咁鬧我 叫我唔好再瘋狂叫春
慢慢就怕左同佢地傾
係佢地面前扮到冇野
但一個人既時候
一首歌 一個地方 一句說話都可以喊到仆街

有無諗過佢己經唔care

寧願什麼都不愛 為著別難過

有
因為佢已經有新女朋友

人家或者很喜愛為浪漫而錯

咁你仲係度做乜阿

仲係度掛住佢

去食屎啦

你連屎都冇機會食咋

食屎好過食榴槤

你先係樓豬

而家你係兩種都冇資格食

我係讚緊自己

可否阻你十八秒鐘看看信

唉 毒撚
我2個ex都好快放抵左

唉

打錯 搵其他野做下分心

試過架啦
忙完之後又會好掛住佢

咁好難搞喎師兄
成世都咁

唔會成世都咁既
畢業可能會好啲
話晒同一間U 成日撞到

U咁大都可以成日撞到?
有新女朋友就無得諗咁多啦

我都唔知點解可以成春日都撞到

佢特登

講笑
你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人

如果係特登就好
佢以前好中意陳僖儀架

特登都無用啦 都有第二個
唔係掛
我無心

其實佢都係96 有個細佬
不過佢同佢細佬關係應該幾好

有冇諗過其實係我

無
佢同佢細佬好好
而且佢唔會好似你咁渣 成2年

我啲frd都以為我同細佬好好
唔通佢放唔低兩年又話你知咩

唔通真係你?

應該係
你唔好ff我會中意你
我地呢世都只會係好朋友
你會係比男朋友更親既朋友

食屎啦

廢事跟你 一陣HURT到你跪地喊

係
自從佢講左出口就冇再傾過
不過對我黎講都係好事黎既
情人節果日望住佢個last seen黎過
依家唔洗再望

其實都好難做得返朋友
不過依家同再上一任都有計傾

就憑你

我已經不可以 跟你做朋友

好串
仲以為你己經HURT到唔回

換衫出門口啫

咁凍又咁夜

番hall

祝你又見到佢

屌你呀我

不過 你唔會係姓張阿嘛?
另一個FD

唔會啦

姓張另一個人黎 我個FD 2年前同佢散左 一個月後就有新女朋友

以為自己放底左個ex 點知佢一個whatsapp我就🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

嗨

做咩冇啦啦搵你

你好

喂

又話秒回嘅，辣殺

做緊功課呀嘛
秒回係講緊幾個鐘前

咁夜仲做 瞓啦

咁夜都要做架

訓唔著 求吹水

來吧 I'm ready

無爬文sor
聽日星期日再做功課啦
開夜車諗唔到野架(我會咁)

星期日係做唔到功課架
我琴日訓太多 而家訓唔著

點解?

因為放緊假

祈求個天比啲睡意我

我都想要啲

好撚凍

凍到仆街但我中意
咁先似冬天

就黎三月都咁凍

放假毒左2日

近呢幾年都係咁
最凍係二三月
記得試過4月都仲著緊長袖衫

我都係
一訓醒就已經日落

幾充實呀 我一起身就hea

好似無左春天咁

充實個屁
下星期midterm

我最憎春天 濕笠笠

嘩 我有frd都下星期mid term
加油啦 讀書時間好快過咋
出黎做野先甘

讀書時間快過到我驚
冇啦啦就sem2

Btw 甘你老母

我指同甘共苦個甘呀
你唔好無啦啦屌我老母啦
你老母有無叫你學好中文

Sorry
我以為你話出黎做野先會咁辛苦個咁

妖 讀好啲中文啦
準備食飯未呀

讀咁好出黎都係乞食

就啦 岩岩訓醒好肚餓 諗緊食咩

柒過關家姐

柒唔過你咪得

人地講左sorry咪算囉

佢慣左狙擊我

總之自己盡力讀啦
有能力讀好啲咪讀好啲
覺得合格咪考個合格返黎
每個人既標準都唔同 總之問心無愧就okay

我通常一起身就好頹咁太陽蛋麻油公仔麵
啲蛋黃撈公仔面好正

果陣比條女飛完
聽呢首同後來的我們
喊到豬咁

哪來的趙信

我係架 屋企人冇咩點比壓力我
由細到大都唔要求我好叻 淨係想我讀得開心
咁當然我都生性 hea讀都叫做碌到入u
有時都覺得自己幾負碌 hea住讀都可以gpa過到3

麻油公仔麵食到厭左
近排食泰國買番黎既冬陰公麵

呢首就係後來的我們

我個陣分手都係
所有五月天都會中伏狂喊

冬陰公正呀

樓主有咩興趣

你有咩興趣

冬陰公自己煮個湯先正
不過好多野要準備

你仲覆得快過我

訓覺算唔算？

煮下野食打下機上埋連登

做gym算唔算

打撚死人咩

一日訓10個鐘會唔會有內疚感

唔會 有咩咁內疚

得個樣

隻揪

少左時間打機同上連登

仆街 m痛真係好辛苦

I know that feel 我前兩日先痛完
下世想做男人

打機打機

唔會

因為已經擺得夠多時間打機同連登

唔同你打

單手讓你

嘩 痛撚到無心情

點解阿 你狙擊我就真

我ex試過痛到落床都落唔到
係咪真係會咁

記得又點 唔記得又點

我係會痛到勁燥

唔同衰人打

呢個年代應該得番我同我啲frd 會打l4d2

咁我又冇咁誇張
我淨係試過痛到上上下堂縮到坐左係地

絕對會
如果你遲啲條女又會m痛既話
你可以將條毛巾浸熱水 擰乾啲水
驚滴水拎膠袋裝住毛巾
擺去女朋友個子宮位
咁女朋友就會覺得你好sweet
無m痛又唔會發你脾氣喎

記得咪唔開心
唔記得咪可以風流快活

超好人

我細個淨係玩冰火佬

直接比個暖包佢最快 痴係衫個啲
出街都用到

我講緊left 4 dead 唔係lf2 呀屌
好掛住彩虹冒險

無遲啲 EX黎
我淨係返學帶枝暖既保礦力比佢咋

粉紅色包裝個暖包 對我黎講唔夠熱
用暖包都係個好方法

屌 睇撚錯左 好柒
我l4d2都仲未del

講到遲啲冇女咁
屌暖既保礦力聽到都覺得難飲

你會有下一個女朋友架嘛 咁咪遲啲囉
保礦力有效?

我ex買過個公仔暖水袋比我

啲人話黎m飲保礦力會好啲嘛
凍又傷身

無女咖啦 己經毒左2年

我都係咁諗

我淨係飲熱朱古力

將l4d 睇左lf2比我都唔要你

但係佢搵到暖既保礦力都幾叻

steam 20蚊想玩

搵唔到咖 係前一日買返屋企
第二日帶返去

嘩咁sweet既你

食屎狗
出黎隻揪

l4d度

屌 我買個陣勁撚貴

暖男型

我就好好奇佢點樣整暖佢啦

暖男多數比人frdzone
認真

就咁擺係度一晚咪得

玩耐d抵返條數
有冇咩合作 game好玩

係呀 琴晚咪同你講左

鬧我食屎狗

其實我好廢又唔認得路又會大嗌

咁個啲叫室溫唔係暖⋯⋯⋯

屌愈睇你愈似我個frd

好似見過有保礦力既沖粉

冇喎 我之前都係痴我frd機打玩overwatch

差唔多啦

係呀一包沖到勁大「胡」
我次次飲完酒第二日都會飲晒

痴線差好遠

仆街 痛到食唔落飯

試下飲杯熱朱古力先 我會好好多

咩frd阿
佢一定肥矮柒黎啦

以前係網吧同frd玩l4d 後面勁多屍追住 衝哂入安全屋 最尾果個比人玩門 笑死

唔係凍就得啦

我個frd唔高但個樣唔差 會做gym
粗壯臂彎好好挨

呢樣唔係好基本架咩
同埋最尾逃生總係有一個上唔到船/車/飛機
比屍圍冇人救

個個多數係我

男人老狗冇黎m唔會明室溫同暖差好遠

黎撐下榴連場先

認真咩
我都算暖 不過之前都有兩個女仔主動話中意我

嗨痴線佬

曲線曬自己有女中意
我個frd係暖爐 對個個都好

身邊無個暖男

好好挨 你睇下你

我好瘦
60kg都無

隻揪未姐

直線黎㗎 不過我對佢哋冇feel
但係暖爐對住自己中意既人會唔會發熱機咁款

排骨仔?

我有好多
因為我男仔frd多過女仔
我覺得好多女仔都好麻煩

可以咁講
hello

我同佢係真係好frd 終極familyzone
我比個exex煩都係靠佢幫我擋
咁佢大隻過你

會 所以成日嚇走啲女

咁快啲增肥增肌啦
香港太多排骨 你有少少身型已經吃香

以前都覺得好多女仔會好麻煩
依家啲女仔frd得兩個group 係真心傾得埋
女多的確多事非

咁多異性fd
毒撚好少

各有各market啦
不過都唔會有我份

好撚慘

屌 講緊我咁

係呀
男仔爽好多
唔中意就屌 唔會好似小學雞咁收收埋埋

因為女人真係好麻煩

同埋成日比人話佢厹

勿相認呀仆街就算知我講你都

先生你未買飛喎

有啲男仔都好麻煩既....

你呢啲囉

佢究竟做左啲咩搞到俾人話厹
正常暖男係俾人話有紳士風度

你又知？？？

對女仔太好
比人覺得佢狗啲女

唔洗問呀貴

咁我諗係樣既問題

佢唔差架喎

你唔識我

其實我唔想識

俾仔話定俾女話
真係估唔到對人好都有錯
或者好到成隻狗咁所以搞到咁

兩樣都有

走啦咁

唔好 番黎

HI

我叫你唔好番黎呀

真係?

HIHI@@

真係

唔覆佢了

做咩

而家啲人咁既

咁快碌入黎

呢度我主場

訓醒未呀你
識唔識分莊閒呀你

我叫你出黎隻揪呀

揪囉我真係唔驚

召喚峽谷等

唔玩lol的 bye

咁c1m1_hotel 1等

好想同佢講我愛你

唔得呀做緊功課
兩條友打春咩

建議你去一去 表你老母白咩 度比人屌醒下先

呢條友好撚串好博打
我幫你拖佢出去

說好的"揪囉我真係唔驚"???
做功課仲玩乜春秒回

做完Assignment 入嚟撚兩撚

給我往死褢打
btw 我係見個topic名幾靚先入黎

我midterm assignment未掂過

屌你 個秒回琴晚架

⋯想拖我咪出聲囉

屌你 我未做完呀

⋯臣妾惶恐

屌我後日midterm

幫你賣廣告

真係無以為報
唯有_ _ _ _

⋯你走啦 我唔想搞大佢

也許你還記得 也許你都忘了
關係最冰既時候 剛出這歌
喜歡五月天的妳聽到我心聲嗎

等你玩阿

屌 禁多左幾下

哪來的自信

聽到又如何

你睇下你chur到㩒幾下
我地冇可能架

咁早訓

未訓 走咗去睇漫畫

我仲做緊assignment

仲未訓 陪你傾下計啦

我聽朝好似有Test

有test仲陪我

順便溫下書囉 個鄰居今晚時不時尻叫 唔知發生咩事
頭先好似隱約聽到佢嗌救命啊 救我啊 唔知係真定假

絲打最近似乎好多心事喎

可能唔係人黎架呢

你又知

見你連開幾個Post都係抒情野 估架咋

有怪莫怪 小朋友唔識世界

都算係既
用歌交換故事個個純粹係想share歌比人地

有冇人試過比人睇唔起之後同大打擊

搞甚麼飛機啊 因為細佬同Ex?

俾重視既人睇唔起？

唔算重視既人 但係長輩黎

有

係
一黎啦 二黎近排好忙

你本身自尊心好重？

開Sem麻 話咁快又mid-term

我都好怕比長輩睇唔起
但我好勝心好強
我會因為咁而好努力

屌係 assignment+midterm勁多

調轉 冇乜自尊心 人地講兩句都會碎咗
嗰個人係男朋友啊媽

我會因為人地一兩句說話 冇左自己既價值觀 好容易失去自我

佢覺得你同佢個仔唔襯？

最近連努力既動力都無乜 由於係窮學生 要自己返工賺多個錢 試過有日返返下工 突然想停手 乜尻都唔撚做
最後都係成隻狗咁做野

係咁簡單就好 佢啊媽係啲鐘意錢既人咁 但本身唔係好有錢

佢想佢個仔搵個有錢女個女朋友？

係咪細個比屋企管得好勁、

邊個會想番工

⋯難聽啲講句
佢憑咩覺得自己個仔搵到有錢既女人做女朋友
同埋佢係咪睇唔起自己個仔 覺得個仔唔會發達？

有錢既讀u既外國返黎既養返佢個仔轉頭既

唔係 係成日比人踩 踩樣踩性格乜都踩 踩前途 踩踩下都發覺我都受唔到咁多

想個仔食軟飯有冇問過個仔

男朋友好靚仔？ 我呢啲毒撚連女朋友都未有時侯 其他已經可以對佢個女朋友有唔同要求

佢覺得佢個仔係最好 冇人襯得起 佢媽媽唔鐘意佢買野比我 買野食比我 照顧我咁 覺得我搶走佢個仔

你係唔夠愛你自己
我以前都好似你好在意人地點睇自己
覺得自己永遠唔夠好
後尾你就發覺
你根本冇能力去滿意所有人心目中既你
你點做你自己 你開心就得
朋友 長輩 咩都好 都唔係你
佢地冇權掌管你個人係點

佢成個屋企都睇錢睇得好緊要咁

有啲好Hea架 以前返過模型鋪 日日對住啲模型都幾開心架

最憎呢啲老母
最好就係個仔成世冇女朋友日日攬住佢做媽寶

點解後尾冇番

我男朋友毒撚黎勁鐘意打機 唔高唔會打扮

好想訓練到自己完全唔在意人講乜

屌咁你就叫佢老母收皮
個仔食唔到軟飯應該要怪佢冇生到個仔又高又吳彥祖咁

咁...但係..男仔對女仔做呢啲野好正常喎 你叫條女對條仔咁做好奇怪喎

其實好恐怖好守舊 痴線

唔會完全唔在意架
要慢慢調整心態
你慢慢會發現 佢話你咩咩咩咩
又唔得佢呢方面有幾好
做到又唔見得佢有幾開心
再望望自己 忠於自己就夠

俾人炒咗

你懶

算啦呢啲老母

正如個時同榴連絲打講過 把口生係人地到 你都控制唔到佢講咩架啦 岩聽既 覺得有道理既咪聽囉

咁樣講人好咩

我都好想屌佢老母
總知發生左啲事佢老母係冇人既時候比說話我聽
到我男朋友同佢老母嘈 佢扭曲所有野 話我點點點 不滿佢 屈哂落我到

守舊市儈老母

多謝你啊絲打

你同佢老母成日見到面？

之前我都一直咁樣諗 之後發惡夢/發夢發到喊 先發覺自己原來仲係好在乎 壓抑自己情緒

嗰拜 拜年上佢屋企食飯

成日都覺得 要搵到個有錢女做女朋友個機率同中六合彩一樣細 人地有錢 外國回流既又點會隨隨便便搵你做男朋友

最緊要你男朋友信你就得啦 講真

好同意 好多野相對
你地做咩未訓既

因為我一向都係忠於自己 如果係無建設既說話一向都唔會理佢 你改咗 佢又會有其他野嚟攻擊你

Assignment

呢排不斷失眠

呢樣係經驗 要慢慢儲番黎

其實一開始佢唔信
因為佢老母講到一啲破綻都冇咁
仲要喊咁制
佢係孝順仔黎 佢一向覺得佢老母好好
佢第一次拍拖
我同佢嗰晚其實我講左分手
冇人信咁仲要受委屈

你地就好啦 我本身冇自信又自卑

梗係覺得絲打係個好叻既女仔

點解既巴打？

絲打無見兩日 口吻唔同晒既
Btw個晚我講完唔舒服去訓覺 一個鐘之後我突然醒咗 又屙又嘔

咁之後點解要信番你

我以前都係咁

聽完你講改變咗諗法？

叻鬼叻馬
比上不足 比下有餘

邊啲變左

有人同我講過:自信係你不斷重複做一樣野 而不斷成功所建立返嚟既 唔知對你有無幫助

又屙又嘔 腸胃炎

前日仲見你成隻小學雞咁同人片嚟片去

應該唔係 但近呢兩三年 一病就又屙又嘔

因為我情緒崩潰左 表情好恐怖
佢識左我咁耐又一齊左一段日子
覺得我唔會特登老作屈佢啊媽

都算係 或者佢係接受唔到佢啊媽係咁既人

有啲心事仔咁啦

咁都係一個好男仔嚟既

起碼你有返自信同唔會理人講咩先

多謝你巴打 連登有愛啊

係咪食得太油/個腸胃大病過一次

但對手係老母 呢個又難搞啲

肯定係鐘意左一個女仔唔敢表白

個人過份自信
唯一成日俾人話似女仔 好難接受
利申巴

成日食啲垃圾食物囉 成日覺得自己一個人唔使食咁好 結果就食M記

巴打 我都會喎
成日有人話我個樣似女仔

係 佢夾係中間好難做
依家我冇再追究/提
由件事過去 就算食左大舊死貓咁 個心係有啲唔舒服
但為左男朋友好 廢事再傷大家感情 只不過唔會再上去食飯

我又係食m記就屙 點睇
唔食唔屙

佢好似知知地我鍾意佢 但我唔係好知佢對我係咩感覺

幼稚園屋企人會幫我扮靚
眼大 眼捷毛長 隻眼妖妖地

腸胃差 食咩都屙 去食野之前要搵定廁所

樣似女仔定性格

我唔知係咪因爲成日俾身邊人話似女仔 大大下開始鍾意粉紅色

榴槤絲打！！

如果有心行落去就唯有忍下啦 有咩事最好都同男朋友講下 始終收收埋埋唔知邊日會爆

你係咪獨生子

好慘 其實係咪叫腸胃敏感

垃圾食物嚟

樣似 性格都似
係我身上小小霸氣都搵唔到

會唔會買粉紅色底褲

人地先無佢咁粗魯

我用hello kitty 床單

我屋企真係有 但係係老母買既

佢老母再黎多獲我實屌佢老母冇面比 分手都係咁話 拍拖兩個人既事都要比佢管

岩呀呢樣

我無無口貓周邊 但有隻由細玩大既啤啤熊

呀爸呀媽唔係親生
對上有個呀哥 都唔係親生
唔係MK關係 招家人果堆

我仲係同人片黎片去既小學雞

好正wor 係咪仲要皮膚白 好瘦 眼睫毛長

咁佢而家選擇相信你就得

我成堆公仔 攬住先瞓得著

似乎巴打都係一個美人

一時時架咋
信心呢啲 要身邊既人幫你手 比啲肯定你

男生女相多數靚仔

嗨 你的好友-小學雞 上線了

好複雜咁 會唔會有層隔膜

我地冇機會架

皮膚白同眼捷毛長都中
不過我食野小 一日三餐等於正常人一餐既份量 都生肉
已經成日屙

係咪每個男仔都有隻由細玩到大既公仔
我男朋友都有一隻龜 我打佢隻龜會話我

係

扮咩 撚係好友

最緊要你地開心

同我屋企一樣咁複雜 我有兩個兄弟姊妹 但三個都唔同啊媽生

我都覺 但我身邊既人都係踩

唔會 一樣咁錫 老一輩當我親生孫仔
全家人好似得我唔識渣筷子都冇俾人打

男朋友會幫你既

嬲

一日夫妻百二蚊架

⋯屌你呀

頂諗起套動漫 個男仔好似你

咁事實麻

可能係你唔知佢真實一面啫

我知我親生老豆老母係邊個 不過我一世都唔會原諒佢地
產後抑鬱將我俾左佢最好既朋友 即係我宜家既daddy mummy

好好咁 好有家庭溫暖

絲打嬲我

下次再係咁屈你 上嚟開Post 叫齊人馬上去執佢老母一劑

嬲佢咋

我渣筷子係夾唔到野 交叉筷子都唔識用
出街食野多數問人拎叉

產後抑鬱好慘咁 我都驚我生仔嗰陣都有

唉 其實可能都係 有時覺得同佢距離近咗 但諗兩諗 又覺得好似無變過

施主 莫生氣

佢宜家有個細我兩年既女
我都係多樣野小樣野姐

但絲打開post通常會係咁負評比人屌
巴打我派你去執佢老母一劑先

嚟 我手把手教你

會唔會勁怪 個個渣筷子 你拎住叉

唔要你既其中一個原因係你唔係女仔？

不了，試過成餐飯係到玩筷子玩到發脾氣

你諗都唔洗諗我會中意你

少左個閪

不了 我不要這麼粗魯的女孩子

點解可以生多個既 唔係應該會決定唔再生咩
點解我諗左第二到

我怕我去到唔止執一劑咁簡單

會 試過同屋企人食中菜
佢地夾餸 我坐係到望 食得七七八八先望一望我
問我做乜唔食 跟住我渣住對筷子
mummy好似醒覺 係啵 你唔識用筷子
成枱親戚望住我 我臉都紅哂

但你去到幾歲先知佢地唔係親生父母

勁糗

諗諗下 唔通榴槤絲打你係我講緊個個對象？ 唔通佢又有上連登 難怪你會話唔使指意你會鍾意我
唔好唔要我啊

幾歲唔記得
小學去呀婆到食飯
當時細姨生左個女想俾呀婆睇住 因為佢同佢老公要返工
點知呀婆唔肯嘈交之際就爆左出嚟
唔係親生孫你就錫到死 親生既你就唔睇

其實點解啲人開負能量post/想死既post都會比人屌一餐或者叫佢快啲去死 世界好恐怖

但你當下有咩反應

其實依啲最怕係你啲兄弟唔鐘意你 覺得你唔係親生 會爭寵 恰你

果陣我都唔知話緊我
後尾mummy帶我走先知
其實有咩反應 細細個已經係佢地睇住

因為香港人已經太多煩惱 太多壓力 根本就無餘力去安慰其他人

唉聽日要去睇牙醫 嗰到啲姑娘好八婆 唔係好想去

咁你當唔當佢地個女係你個妹

好慶幸地呀哥大我兩年好錫我 成日保護我 讓我

我覺得不如唔好覆仲好 咁樣我怕多一單跳樓案

學校啲牙科保健？應該唔係啦 出年轉第二間啦

好羨慕 我哥係親生不過成日恰我 佢好腹黑 但私底下佢都係幾錫我

其實我當佢係妹有咩所謂
都唔關佢事 同埋幾靚

講兩句當發洩自己既怒氣 壓力都好麻
有時我覺得啲人太睇少言語既力量

我"cool"緊牙 唔識打隻字 95/100 就完哂 但我排牙走走地位 唔係好滿意
長期睇緊冇得轉

唔係架 我正正就係想講 兄妹相_

我小學補習成日2點補到8點幾9點先走得 不停操卷
呀哥就4點放 不過佢一放就會去買野俾我食 陪我氹我

我都想有個妹

不了 我鐘意姐姐 細過我既女仔一早判左死刑

走位 有無同佢講 不過通常護士都八八卦卦咁

我好驚睇牙 試過洗牙 佢拎舊野插落我牙與牙之間 痛到我喊

咦 我同你真係好多地方都好似喎

其實你就係我

我好想移民啊！！！！！香港咩地方黎仲要周圍都係大陸人又有霧霾又細又樓貴政府又仆街 香港讀書既政策又差 仲要用普通話教 港珠澳就黎起好會有幾多大陸人既人流 真正既香港人就冇公屋住 新移民同南亞裔就有

細個都好驚 成日覺得佢會鑽爆我啲牙 但洗完排牙 白雪雪又好好睇

有 我好耐冇返去 同埋牙套唔見左 我用住舊嗰個都得 但我生完蛇 瘋狂生飛滋 一粒要兩個禮拜先好 我已經連續生左三次 搞到戴唔到牙套走左位

去過英國一年 成個感覺唔同

師兄 你幾歲 睇下會唔會同年紀

我仲記得拔牙 佢支麻醉針有幾大支 仲好春痛

20

你有麻醉針咪好 我唔打得針

我都有撚過移民 但撚撚下又唔係好捨得香港 太發達 去其他地方唔慣 但如果真係移 首選冰島

前兩日同mummy去打邊爐 碗野就係我晚餐
我食食下飽磨左差唔多半個鐘

我感覺巴打幾有錢

大我少少 還好 不是平行世界的我
但鍾意姐姐呢點真心好似
Btw有無你姊姊聯絡方法

唔打得 就咁拔？

Same

幾有錢都唔係屬於我 唔洗屋企錢
自己搵幾多用幾多先開心

我想係瑞士

好肚餓啊仆街

原來你地都大過我

我唔鐘意小朋友 唔好諗住溝我

屌 打錯 你妹妹

我望到都飽飽地

喂同你同年我同你咁大分別既 我好廢

你幾歲 睇你講野以為2324

不了 男仔幾似女仔都好 都係男仔

我18咋 仲要年尾生日

我有佢Facebook 不過佢唔知我係邊個
試過同佢朋友關係傾計

唉又咁夜訓tim 身體已經夠差架啦

我想變返18

佢連你係哥哥都唔知？

訓啦 我都想訓陣

點會知 你會唔會同個女講 我送左你呀哥俾人

我都係年尾生日

咁都係既 但你無打算講？
Btw有無男朋友

不如我地結拜啦

大家個目標唔同
例如我月薪一萬 你會覺得好小
但係我夠洗
可能你月薪三萬 我會覺得多
但係你唔夠洗
因為大家個目標唔同 想過既生活唔一樣

我唔搵金蘭姊妹

快啲答我先

冇打算講 何必去講 陣間佢問果兩個仆街
果兩個仆街唔認又點

冇男朋友

可以係玉帛相見既好兄弟

你地唔洗返工返學咩 咁夜未訓 我一訓底就好頹
Btw琴晚發惡夢好痴線 諗住醒一醒唔會再發 但一訓落去就好似你停左套戲撳返play咁繼續接落去 連續醒三次 三次都咁

我7點半返到公司打卡 跟住去搵個地方食早餐 9點先做野

好辛苦 巴打返咩工

咁都係既 佢地都未必想個女知呢件事 可以死口唔認 分分鐘佢地都唔知你知呢件事

快點Pm我

酒店 唔辛苦 我個位hea多過做野

11.30返學
去死個早餐 襯個腦仲運行到就做埋份Assignment

冇男朋友 不過唔想個妹玩sheshe 不了

全職？

明明我係真巴

係，職位算中高 因為daddy同班uncle睇住
當然我有陣做既野係正常人既兩至三倍

已經著哂野整好頭 等7:20落樓 行過隔離打卡就得

有錢真好

我就咁睇 巴打你都算幾幸福 除咗親生個兩個對你差之外 其他人都好錫你 是咪生得似女仔都係咁

都係果句 搵幾多洗幾多 唔洗屋企錢 我做得唔好一樣俾人屌 最初俾人話靠父幹到宜家知有實力

唉 錢啊錢啊 講起就心痛 月尾一個仙都無 窮到要問老母借錢

我已經追唔切post

唔清楚 不過我身子弱
飲奶唔飲得人奶 要飲維他奶
我唔知邊隻維他奶 佢地係咁講
濕疹就細個醫好左 皮膚算好
不過氣管好差 一轉天氣就出事
我係超痴身同嗲

榴槤絲終於返來了

去左食早餐

你走啦我地冇可能架

我做酒店 早午餐其實食公司 零開支 返工唔洗搭車
冇拍拖一個星期出一至兩日街 一個月都有75%糧剩

細個氣管都好差 但大大下就好返了
身子唔知點解都幾弱 但睇落完全唔覺

我對你細佬有興趣

唔準打我細佬主意

我越大越差

有人主動識你細佬同佢拍拖都咁惡

唔好咁啦 BB
你仲未覆我Whatsapp 我四點幾Send野俾你 但你寧願上連登都唔覆我

佢唔中意偽娘

想識？想食？

個post好...

未試過點知佢唔鐘意 見到我隨時變左細妹呀

我對你細佬個家姊有興趣

我特登為左唔覆你
連wtsapp都唔on

行開一排就會突變得好勁

細佬佢係獨生子

唔好咁啦BB 我真係好愛你架

我覺得WhatsApp icon用細個幅圖呃到好多人
扮護士

係都你變

我變男 佢變女

有冇人可以話我知岩岩講左啲咩
唔想追posy

好懶

幾頁呀大佬

我地係兩個世界既人

咁佢個關心自己細佬 動人心弦 教人傾國傾城既可愛榴槤妹去咗邊

個個係佢堂家姐

無圖妹難討論

掃瞄個post未

仲有 可能係榴槤姐呢

堂家姐照殺

講乜鳩

姐姐先好 岩我口味

你幾大呀

不了 驚自爆

都話18 追Post啦

冇圖你話你係校長條八婆都得

Pm me

咁撚幼齒

你又幾大啊

嘩 屌你

不了 唔想岩你口味

我唔中意呀boo
佢搞鳩我毛毛同大眼仔

屌你咩 唔講咁缺德既

20就21

家姐

還好啦 係我接受範圍以內

點呀呀妹

你唔係我接受範圍以內

係細佬

到底仲訓唔訓好呢

細妹

我係8半 打算走
上10半tut

我都係細佬喎 只係無咁需要姊姊你關心啫 唔代表唔需要關心

金蘭姊妹

我真係唔中意呀boo

冇你呢啲細佬

明明有睇怪獸公司同怪獸大學 但對呢個塞豆窿無咩印象

點解唔中意我

人地主角嚟

走堂係唔岩架

好撚醜樣

但有我呢啲男朋友

你收嗲啦

似足你

咩事
不了 同過98既一齊
太似湊仔

駁唔到

我醜樣過佢

明明我先係主角

夜啦 收皮啦

我同你同年 不過冇咩人駕馭到我
得閒就失蹤唔見人

你96？

我都未講不了 明明同過93既一齊既我都未出聲

係，年尾生日

做得你老母架啦喎

咁我大過你起碼半年

7點幾 Am呀

收聲喇 我同過個91一齊

5年之內 係我接受到既程度 定94呢？

仲唔夜呀？

維返起 其實一樣咋喎 師兄

成班咁中意玩姊弟戀

可以接受大我幾個月至7-8年 但係細我一日都唔接受

是但啦 又唔關我事

女朋友話一 邊敢話二

死開啦變態

細過自己真係好難接受 但係自己啊妹又唔同講法 雖然我無

細過自己好撚煩 啲細路女好撚鐘意做埋啲幼稚野

對住你咋 第二個唔會咁

我唔需要呀你走啦

呢句真 尻下尻下咁

我對住自己中意既人
平時幾成熟對住佢都會變到勁幼稚勁細路女

絲打唔見左

小朋友

訓咗掛

平時硬撐得咁辛苦
對住自己男朋友就想軟弱下

我掛住佢

有時做人下下著住盔甲邊好玩架姊姊

而係有時逼住要做到好堅強⋯
太多人睇自己頭⋯

可以接受到想食呢樣食果樣 撒嬌
但係接受唔到小小野就話唔愛佢 睇Ig又話個心碎撚哂

最癲真係拖住佢 佢見到個好似我既男仔拖住另一個都可以發脾氣

其實 會唔會只係你咁諗 有無諗過佢地都會獨立到
不過我唔係當時人 要講呢啲說話當然好易

巴打似乎都幾多女朋友

屌呢啲我都會想死 會一巴打爆佢地個頭

你不如一巴打死佢算

佢發脾氣走左去 我彩都唔想彩佢

唔係呀 係上莊有啲位一定要好果斷

立即講分手喇 我仲同佢癲咩 真係痴線

點解一齊呢 明明姊姊呢樣生物咁好

你生活都幾多姿多彩 上莊咁麻煩既事 點樣說尻我 打死都唔上

俾91果個傷得最深 我去英國都係避佢

你係組莊個個？

都正常既 差五年已過極限了 好容易收皮

唔係年齡問題 係佢瞞我
佢帶我上去見家長都冇野 佢兩老對我好好
個問題在於其實佢有個拍左五年拖既男朋友 未散
佢細妹同佢細妹男朋友搵我 講俾我聽我先知

LongD男朋友？

yup 當時我已經灰到想死

我只係覺得幾好玩所以想玩下

我明個種感受 第一個女朋友都係咁 有第二個早過我既男朋友

咁依家覺得呢？

我地大家都係96

一合埋眼就有種恐懼感訓唔到
驚發惡夢 痴左線

無悔
賺到好多野 呢樣真既

Yeah

我明！係feel到自己準備發惡夢
好想醒一醒再訓等個夢斷

我98個個ex係 有個女朋友暪住我同我一齊
後尾全世界都知我係第三者

我係未訓著已經係

起碼你向好個邊諗 我係呢方面有過唔好既經驗 個時同過自己講 我呢一世都唔會再做同一樣野

死賤男仆街黎

飲杯熱牛奶/朱古力再訓
我覺得個心會定啲

可以考慮我 我唔會咁架

通常發惡夢應該同現實生活有啲關係 好似

我玩subcom比人freeride仲要上唔到莊
個陣我都以為自己呢世唔會再試
但我又覺得唔可以比唔好既經歷抹殺自己獲得更好既機會
所以上左另一支莊
辛苦係可以好辛苦
攰係可以好攰
做到灰心都係真既
但諗起搞好晒想做既野
成班莊員攬住一齊喊
成件事好青春好熱血
好慶幸自己可以有呢種回憶

考慮下

我已經唔知道到底發惡夢難受d定係現實難受d

我唔要攪住莊員 我要攪住你

Hello 巴打有心事？

你真係唔駛訓

BTW,我係黎多謝你的

⋯我淨係攬啲又高又大隻

多謝我啲咩

有咩心事呀你

多謝同我撐個post成晚

你又知我唔高唔大隻？

攪

榴槤絲有人想攪你

康娜姐都想要個溫馨既擁抱？

要個攪抱
唉點先訓得著

我發惡夢既時候要搵野攪 最重要係搵到安全感

去左個好濕鳩既地方,入左間好濕鳩既大學
讀緊個好濕鳩既degree,上埋d好濕鳩既course,拎埋d好濕鳩既分
仲要鍾意左個好濕鳩既人
我既人生好撚濕鳩啊屌

輕鬆 輪更工作

冇圖你話你係3萬蚊過夜都得

我真係見到都自動屏蔽

有安全感就易訓
搵公仔攬下
戴下蒸氣眼罩

有邊個唔係咁

有更加想做既野？

不了 怕自爆

你幾高

一係借我女朋友 榴槤俾你

矮仔嚟 176.5

我想去到180

冇180唔考慮

突然係到聽劉浩龍啲歌
記得
思覺失調
好正

唔要 你攪佢

你都有女朋友？個名咁衰既叫榴槤

我都好中意聽歌所以開左個post用歌同人交換故事

都話矮仔架啦
你應該換個角度諗 我唔似得啲負心漢會呃你

叫榴槤芒飯

你可能有第二到係180

聽歌我就可能訓到

想有人鍾意,想有人重視
想去旅行想去跳傘想去賽車,想有人支持我
現實底下就得返想死

最近開始聽歌就訓唔到

好鐘意洪卓立首一夜城 每一句都好似我

聽頹歌

176.5其實都夠

咁撚難聽既個名

聽完仲多左野諗結果訓唔到

除左幾句唔似

Laughed
我覺得自己想做既野
就算全世界反對都應該去做
唔洗人地支持

屌你老豆
好似你咁縮埋一舊

洪卓立首無人認領好正

屌你老母

我最中意聽頹歌

我經常都係咁

我會咁睇 呢個世界 任何人都想有人重視同鍾意架啦 你要相信自己會有一日搵到佢 又或者佢就係你附近
我都想去旅行同跳傘喎 你想去邊到旅行

都幾好聽既

我好撚憎蜜瓜包

還好吧 高多少少就最好

差4cm其實女仔睇唔出

點解啊？蜜瓜包咁好食

依排好鐘意hebe唱嗰首演員

聽依啲歌我唔敢諗我同我男朋友

有錢既話肯定會去做,不過哪有錢
舊年偷偷地去左日俄羅斯都俾人嘈左幾日
我話去旅行仲要跳傘,應該會鎖我落地牢

Hebe？咁熟既

未食過

冇人叫你話佢地知

⋯你玩野呀？

下次請你食

唔要

我好少聽新個堆中文歌

Hebe都新？你衰咩坐咁耐？

點解我好似有男朋友都覺得比人放緊閃光彈 集體欺凌啊

唔使咁客氣喎

痴線 你不如直接拎個閃光彈掟鳩死我算啦

朋友你番印度食蕉啦.jpg

愛上了一個如流星般既少女 一瞬即逝

蜜瓜係咁掉先啊

網絡世界笑笑就好了

知唔知點解佢一𣊬即逝？

佢一見到你就即刻想走啦

21年嚟最接近既就係佢,埋門一腳俾佢班所謂好姐妹收左我皮
結果依家咪得我係度又鍾意又討厭佢

Btw, Plan緊過兩星期考完試去幾日荷蘭

不如一槍打死我.jpg

我買咗兩張去印度既機票 一齊？

呀！！！！我都想去旅行呀屌

印度？不了，危險

走去同屋企人講要即刻同我訂婚？

我決定一槍打死你同蜜瓜

印度好似好易比人桶屎忽

有我保護你

呢句真

唔好咁啦

我驚你有危險咋 菊花不保

總知有窿就會比人桶

打死佢/打死我
是但揀一樣
唔要同佢同生共死

佢會係咁比人桶菊花

鼻哥窿

佢自己都拒絕咗你？
自己一個遊荷蘭？

咁我打死蜜瓜先

走去同屋企人講有變態佬

耳窿

聞到陣耳屎味

自殺咪搞掂晒 我同你都留低了

請假join我囉
Btw我有同學係果邊exchange緊所以想順便搵下佢地瘋狂隊草

屎忽

呢個好笑

其實你地有冇瞓過

好野

屌

施主 何必呢

⋯都話一係你死一係我亡

無

請咩假呀請
哪有錢

冇係基本

好快爆肝死㗎啦我

施主
貧尼為左避你都已經出家你仲想點

我都未爆

最後我冇講到出口,因為幾肯定佢唔會接受我
果幾件臭西姊妹鬼唔望佢地仆街死
荷蘭就打算自己去,不過應該會去探下同學既

我唔想你死咗 我每日係到為你留淚 但更加唔想你為咗我既死而日日以淚洗面

你地咁樣捱夜之後有冇成日病 我有

有 心病

為咗帶你重返俗世

冇 我覺得我係生錯時區

女同學嚟架,係隊都唔隊屎忽啦
唔係隊我果個就ok啦

你死左
開心到日日笑到喊既話 我願意

狐狸尾巴

貧尼已看破紅塵

我呢邊都兩點半不過聽朝返早

主因係個幾件姊妹？
我嚟幫你皇天擊殺佢地

有冇人帶蜜瓜去睇睇醫生 佢病得有啲嚴重 個病叫榴槤妄想症 我識個人專醫依個病 叫榴槤芒飯

隊你嗰個都ok

我覺得我可以去你個邊生活而zero jetlag

個醫生淨係醫高大大隻靚仔架咋

好想係你嗰面 咁我時間又多返咁睇落去

好撚chur呀

痴膠線你啲emoji

唔靚,不了
仲要唔知邊度學左句屌你老母返嚟
一見到我就屌左老母先

即使再堅持 也得不到轉機

咁...
蜜瓜佢姐係冇得醫..

你番黎啦？
好掛住你呀細妹

係
由佢啦 冇得救

小學個新移民唔講野 一講野就頂我個肺

好cute

可能佢以為頂你個肺=我愛你

如果擊殺左佢地可以換到佢係我身邊
我俾返機票錢你又點話

小學俾老師針對
全校都知我唔出聲 屌你老母 俾條撚樣野左我半年
話我同班壞同學玩

好曳呀你

我記得我小學都係有個新移民坐我隔離 佢學左兩隻字 白痴之後 成日叫我 你個白痴 你個白痴

我唔ok

老母打去問原因
個老師話我唔知錯 我屌你老母 錯咩
玩都未玩俾人罰

叫叫下之後突然佢叫我白痴嗰陣我會應佢

我冇咩新移民同學
有既都唔會同我講野

小妹覺得你好假

小妹

小學我係個啲品學兼優既學生
正確黎講係恃住成績好學校吹我唔脹瘋狂生事

我掛住你

我考頭十 俾佢屈一屈真係呆撚左

呢邊追post好撚辛苦
訓醒多左20頁
夜晚10點幾香港成45點又靜

屙尿坐落廁所板到凍到彈返起身

開左浴室寶

好羨慕係外國既人

我係頭三+玩好多比賽+head prefect
小六都比個臭西miss屈到我見校長
校長要我同佢道歉
我寧死不屈因為我覺得自己冇錯

我冇開 懶得開 去屙個尿廢事要等佢暖

This post never sleep.
唔係 係日抖sleep

廢鳩

我冇道過歉
幼稚園同呀哥要校長氹
唔食呢樣唔食果樣 要換

有冇人撞過鬼

我中學有年俾老師搞到上學期0缺點 下學期12個
俾人屌到我仆街

中學我儀容遲到記到幾個小過

我係瘋狂爆喊
校長叫我道歉我唔制
佢話要見家長我同佢講你即管見
我屋企人都會覺得冇錯唔需要認

同埋我話
你記我缺點你盞少個學生入band1學校

冇 希望一世都撞唔到

你就好

我地遲到要見校長寫悔過書

嘩屌唔好講 我會喊

小學同中學都唔驚俾人記 由佢記

重點係我細細個已經識威脅校長

講起學校既野真係我一世人既黑點同遺憾 同造成依家既我

呢邊試過負7度落雪著衛衣加條頸巾就出街表示...

咁就唔好講
唔開心既野唔值得挖出黎講

未見過落雪表示

中學氣管差 早會一開始早退
又試過透唔到氣 學校唔肯call白車 叫我入醫療室
我入到去打俾呀媽 呀媽立即call白車 再同學校講
如果我有事 一定告佢地 要校長親自陪我去醫院

好多垃圾學校唔肯叫白車因爲要寫返report
屌你老母害學生

我果12個係屈我欠交功課加埋留堂...
聽講依家仲係學校紀錄第二多

我記得我日本-15度已經想死 但啲廁所板識發熱好暖想訓 地鐵既坐位又係

你呀媽真係錫到你燶
我屋企係個啲我病左都要我番學個啲黎
但有時為左唔想考試（因為數學好差 midterm考過27分就唔敢去final ）
扮暈係條街度

日本

未去過

以前拍拖 試過憑個女仔放假我就唔返學

我仲記得中學有個學生係我地早會嗰陣跳左落黎死左係我面前 嚇到冇返學

落雪果下靚,落完雪條街倒瀉屎咁

以前番學 試過逢啲老師番學我就放假

太滑 我著波難 滑到隻腳向天 屎忽落地 痛到要訓係到五分鐘 好撚憎落雪以後

快啲畢業去玩好正

其實有時睇到啲人因讀書壓力自殺個心就好唔舒服

快啲畢業係咩事
我唔想畢業

好想睇雪

我肯定我都會

呢邊d屋全部有暖氣
我嫌佢熱熄鳩曬佢,親戚話我間房成個雪櫃咁
見我仲著T shirt短褲以為我痴鳩左線

tshirt短褲

今個月已經7單
但我嗰陣個學生係我同班同學既啊哥 好慘
同埋我間中學啲老師鐘意玩針對
點知害死我同學既啊哥係我地既班主任

唔通你係吸血鬼 都唔怕凍

呢啲人其實可唔可以唔做老師
佢地真係隨便錯手可毀了人一世

有時見到咁樣無力感好重⋯

咪就係 屌佢地已經毀左我一世

正常會撒沙落地下冇咁滑既
如果keep住凍其實冇問題
前排日頭2 3度有時落雨,夜晚負2 3度
第二朝d沙沉左落底,成條路鏡面咁先係大boss

唔好再諗啦絲打乖
過左去啦

我仲要跌親條腰椎位 痛到真係喊

我會選擇爬

我嗰陣好似係溶緊定結冰咗 好春滑 可以溜冰

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

有哂聲

回憶係個仆街黎

唔通爬返學咩
重心擺前易行好多

仆街就由得佢繼續係地下唔好扶佢啦

咁咪會向前仆

你知唔知咩叫數學差
我夠分入U但係數學都U埋（24分）我老母聽到我24分叫我去報U 我話唔洗喇 我數學咪U

爬番學應該都幾型
有冇諗過搵日試下

好撚葡萄呀24分 屌

呀哥因爲數學高我3分 入埋U

學校同火車站中間條路日日都係咁
我好小心地行好彩so far未跌過

諗起恐怖片

通常講完就會

死都唔制

屌你個腦又撞鬼又恐怖片

本身鐘意異形啊恐怖片血腥片
撞鬼就真既 由細細個 6,7歲到大個都係咁

我想睇

係我心目中 ba5**再加果4張level1-4 lcc證書夠玩

⋯屌唔同你做朋友
我由細到大都好驚睇鬼片
少少野都嚇到我仆街

利申 有level1
但ba得4

我係好撚衰 睇完會發夢體驗一次 所以唔敢睇

我抱大腿先 唔好唔同我做朋友啊

ba讀難易考

嗚嗚你唔好話我知你見到我附近有啲咩我會憎你一世

都過去了 算鳩數啦

唔好憎我唔好驚 你後面

我 我 見到

蜜瓜好似唔見左

你望下你後面

想嗌m記早餐食但又想訓下

屌 bye鳩bye
前面個個 我以後唔嚇人 巴打
就係咁樣嚇我比我嬲到佢轉埋acct名

我岩岩已經食左
好掙扎 我一陣10半上到5半得番1個鐘訓

唔好訓 訓左勁辛苦

我而家係床攤緊

根本雙眼皮 眼大 皮邁白 眼捷毛長似女仔玩哂

上年有日趴係床到玩ipad突然覺得幅牆好似有個黑影
一望我屌有隻手板咁大既蜘蛛係床頭邊爬上去
嚇到我瀨屎咁濟,搵紙巾拍死佢果下真係驚到手震

你講緊自己？

中左毒未

根本就係

我以為鬼故黎

有冇諗過做我男朋友

冇

聽日7點要起身,9點唔走得堂,下午有present
依家3點幾真係唔知訓唔訓好

唔好唔要我啦

訓乜鳩 prep present好過

做唔到蜘蛛俠,應該冇事

有冇諗過做唔到蜘蛛俠係因為你廢

呢d靠隊友架嘛
我present一向隨口up

我好鐘意成個小朋友咁彈下彈下 呢樣又問果樣又問

應該係我毒過隻蜘蛛所以...

抗體

毒撚仲毒過蜘蛛

我會打死呢啲仆街

我會中柒你之後先讚你可愛

我present好撚高分架屌
一向Ppt擺keywords然後跟住9up就得架啦

試過人地話我似女朋友多啲

女就ok,男就會想搵摺凳車佢

收聲喇

我表示我唔明啲人寫咩script

我接受到可愛型男朋友
但到我需要佢man/比安全感我個陣佢仲係咁
我就真係會打柒佢

女既我反而接受唔到

想嗌個m記都咁難
話餐廳未能供應所需食物定咩
但我試左幾個餐都係唔得
好啦我依啲毒女 打去嗌啦

我懷疑間m記裝修

我都唔明
一向得份只有keywords mainpoint既ppt就走出去present
呢邊d同學都唔多用script,中學D同學跟script讀反而成日讀錯又睇唔清自己寫乜鳩

我有正經既時間 但係man唔起

麥麥送？

同埋自己做既野點都有印象
Keywords係要黎提你做過啲咩
唔係叫你讀番晒你做既野出黎

已經兩個月冇食過麥記...好似有d懷念

係 屌上次已經係咁 今次都係所以懷疑佢係執笠定裝修 無可能個個餐都冇 我餓到手軟腳軟

唔好提 成件事既敗點

脆香雞翼

鬼佬同學話過我用廣東話講粗口好有霸氣

手軟腳軟就咪食m記

廣東話粗口本來就好有霸氣
唔好借啲意比credit自己

好想知你地試過病得最嚴重係邊次 病左幾耐

我好好奇

三個月 氣管炎

病係指頭暈身興定做手術個啲都計

身高真係人生一大污點

唔想煮ma 因為都好眼訓但又餓

狂咳好辛苦

係你個頭
唔係yes/no question黎

其實對佢地嚟講好睇語氣
我試過笑笑口咁屌柒條越南仔佢以為我讚佢

我識啲唔高既男仔都好charm

兩樣都計架

收聲呀 睇名呀

同你差唔多咋巴打

傷口發炎 做手術開刀放膿
瘋狂洗傷口頭兩個星期洗親都痛到喊
成個月先埋口
兩個月先完全唔痛

高我1cm都收聲呀

睇到啦

好撚快

好核突啊啊啊啊啊 諗起啲膿黃色 仲要放出黎
咩事傷左

我已經準備開post(2)

就係完全唔知咩事/幾時傷左
先會發炎

唔沖涼污糟咪咁

點先算唔高
矮過你?

唔夠170

個傷口好似好大咁

膚淺既男人

收聲呀 唔夠165得唔得呀

唔大呀個傷口
係含膿之後愈黎愈腫 勁大舊

咁惡做咩啫我都冇高過你

我又矮又毒又窮又樣衰又唔讀得書

窮極有限啦外國讀書

我隔住個MON都聽到你笑同話可惜呀得165

好核突 我之前身體唔知搞咩一有傷口就會敏感之後發炎再由1cm傷口擴到10cm 啲膿勁多又痴實塊沙布 好彩依家身體正常返啲先冇事

乜你咁睇我
我唔會咁話自己男朋友架

我考到入去果時0學費

屌好嘔心